我知大家聽到老解要黎好興奮 但佢地一日未黎一日都仲要五大訴求啊

完全撤回惡法；
成立獨立調查委員會，
追究濫用武力警員；
撤回暴動定性；
不拘捕、不檢控示威者；

黎緊 場場硬仗 天佑香港

推

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

唔好忘記721上環嘅巴絲

唔好再買分期或者基金保險類嘅嘢因為你唔知有冇可能供咁長時間

乜嘢醫保退休在香港你唔知有冇見到呢一日
如果你需要離開香港唔當你正常途徑疑問例如政治庇護或走佬E啲嘢全部都好麻煩你斷供咗等於冇 而家嘅時勢無謂令自己增加負擔 有錢剩嘅留現金 黃金最可靠啲錢放喺自己度好過放喺人哋度

舉返上熱門 提返巴打 仲有五大訴求啊

黎咗都要繼續，邊個話黎咗唔洗

光復香港 時代革命

生於亂世有種責任

五大訴求缺一不可

你地係咪真係支持我要攬炒巴架